有冇人會鍾意怕醜內向毒撚

冇呀屌你老母！見到就想嘔！！做人閃閃縮縮咁咪撚出街啦！！！

我係 但有人鐘意

你係度留tg
自然會有人搵你

唔好ff啦

邊個

D gay guy

不了

agggag

信唔信我唔保佑你

驚未

你真係有保佑過詩姐咩

日日為佢唱詩歌架

我係

抵你冇女

使唔使即刻改名